[
    {
        "randomId": 466
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Ifaranga ku meza",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpeka nanjye naguhetse",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Igare rigeze ahazamuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Sida",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    }
]